Title: Aphex Twin - T69 Collapse
Date: 2018-08-08 10:49
Slug: aphex-twin-t69-collapse
Tags: music, aphextwin

Endlich mal wieder was von Aphex Twin. Ich will nur die Bilder seiner Musikvideos aus meinem Kopf verbannen, eingepflanzt durch nächtliche MTV Sessions meiner schlaflosen Jugend.

{% youtube SqayDnQ2wmw %}
